仲要推幾多白卡/傻仔/痴線佬出黎

劉馬車 龍心 LUNCH哥
共產黨比D傻仔你睇
等你有D野報導下